未放榜點解會有謝師宴?

未成功先慶祝?

謝師？慶祝乜

個個月袋幾萬蚊，又有假期又穩定，仲要謝師?
仲要部份教師連中學野都做唔掂，咁都要謝班垃圾?

係鬼謝師咩
英文叫grad din
咁grad完食din咪啱

咁有啲老師都真係想多謝既

放完榜方你仲謝得落

因為放咗榜就無幾個人會謝
唔食咗先點得

之前高登有個一樣嘅post 入面有條友話 放咗榜先搞變鴻門宴

成績差賴老師
廢青

中文譯名真係好7

想當年出左成千蚊買衫都ON99
仲要熟個班全部都無去

唔去都要比錢，當一份心意

俾錢唔去=斬纜，他日成功或者仆街都唔關間垃圾中學事

掟煲費

除左搵籍口𥄫女，真係無乜用
但如果係𥄫女，點解唔用舊錢直接約條女去玩?

放左榜會變鴻門宴

如果我係都唔比
其實佢地都奈我唔何

當年就係乖仔過頭比左錢
心諗中學grad癲 得一次
依家諗番轉頭真係ON99

中學畢業?

每年都呢啲時候都有一班中二病毒撚出黎屌謝師宴
通常呢啲人都應該係班上面毫無存在感既死毒撚黎

冇人逼你去

出來做野後諗返，老師做過d乜點解要謝師？

我當年冇去
D老師唔值得我多謝
D同學又唔熟
畢業咁耐得4個玩得埋既朋友出來食個飯已經夠

有link 嗎？google 唔到

grad din叫畢業聚餐，所謂謝師成份已經好少
如果真係要多謝老師可以私下約佢地請佢地食飯

笑死

你有冇去grad din

第日真係成功左
個校長黎求你去母校分享添啦

有

毒撚都會去咩

有friend去咪去

嗰時唔去直頭連錢都無夾

咁賤

吓，家下班老師做義工㗎咩
我哋唔去嘅有話夾老師嗰份
班老師推咗話唔使咋
咁咪慳返

變英雄宴就差唔多

唔想去

謝師宴真係好on9好反智

其實謝師宴似做show 多過真係謝師
有心謝師畢咗業之後多d返去探老師咪仲好

其實點解Graduation Dinner 中文會譯咗做謝師宴

葵盛某垃圾中學需強制俾錢，不論貧富

放左榜仲會有人比錢去？

當年啲同學逼我唔去都要比錢，我講左句我會自己請啲老師出黎食，食一餐都多過我唔去但要比果個價錢，班人聽到之後無聲出，最後都逼唔到我比

點解要搞到咁呀

咪係，根本唔關去唔去 grad din 事。你唔去 grad din 但係之後名成利就啲人都會自動痴埋黎

想請，想多謝果幾個老師都講明唔會去，但係我問佢地可唔可以親自請佢地食飯佢地就話可以。我班同學都仲好意思叫我夾

睇住啲人grad din係咁搵老師影相又話唔捨得乜乜柒柒
點知轉個頭放咗榜又要repeat都幾搞笑

仲係鬼謝師宴咩，只係攞住謝師宴個名比啲人自 high 一晚，同埋睇啲女化妝化到鬼五馬六

依d係比機會搞手食水
唔去就一定唔撚比錢啦

火滾，啲好老師得一兩個去，最想多謝果幾個老師都講到明唔去，但係班人仲想逼我比錢。放低幾百唔緊要，唔肉赤呀，但係要請啲我憎嘅老師食飯就覺得個心好唔舒服囉

唔去都逼人比最仆街

中學GARD DIN 就算啦
冇幾個識打扮,入到U仲正

唔止打扮，有唔少人連食西餐既禮儀都唔識

明明graduation dinner就唔係謝師宴
謝師宴通常每年校內活動黎啵

Grad din有唔少人認為畢業生先係主角
其實求其嚮學校叫到會好似Christmas party咁咪算law

同老師講 you are well paid for it

最戇鳩係唔撚去都要比錢，屌佢老母

無去 唔洗比錢

其實點解要謝 佢有收足錢嫁喎

中學d老師全撚部係教畜 謝佢老母

香港無禮儀教育
係咁架啦

graddin後活動才是重點

book左房直接上樓扑女女

所以而家已經唔叫謝師宴，叫畢業晚宴。老老實實，你以為d老師真係咁想食你個餐咩 比著我返屋企湊仔好過係比面影相先浦頭炸

佢grad din個樣同look

你唔去邊迫到你

因為要呃你錢

好多想多謝嘅老師都一早講明唔會去，其他同學邀請左幾次都邀唔成

搵4，5個人圍住你一人一口咁講，用群眾壓力逼人比錢囉

得幾個企硬係唔去加唔比錢

屌你老母。。。

因為d 搞手一早落左訂, 如果少左人去佢地會失預算

所謂有幾個fd去=多咗幾個好似你咁嘅毒撚企喺路中間阻住人影相。。。

但係咁樣做會唔會搞到關係好彊

龍仔西裝都有套掛

如果謝師宴只係為左一個 dse 去做
咁其實香港教育都幾失敗

所以其實應該早啲問定邊啲人去/唔去，而唔係臨急比訂然後 assume 所有人都去或者比錢。話咩唔去都要比係一番心意其實嚴格啲講係講唔過去嘅，只係諗住搵人幫手填返筆錢啫

一早同班搞手不咬弦，就算我去左都唔會令關係好轉。 不過一切都係過去式 lu

不過我個人覺得wfn班老師唔差，就算我唔去叫我夾錢都冇所謂

點解要比錢
成群垃圾學人講野
佢地鳩fing 袋幾皮

好多都係借謝師為名，扮成熟/型仔靚女為實嘅啫。平時係學校，係老師背後講曬粗口問候啲老師，到果日係台上就講啲浮誇動人嘅台詞，係人都知發生緊咩事啦

謝師宴唔撚係謝師，根本就係成班毒撚乘機同班女仔影相，而班女仔就乘機露溝露腿色誘班毒撚，不過我鍾意

師兄你又認得我嘅夾錢其實無問題，但係最想多謝嘅老師sss 又唔去，要我請啲唔鍾意嘅老師食飯就好唔舒服囉，過唔到自己果關。我真係唔介意出多啲錢自己私下同啲老師食，我係真心想多謝佢地嘅，唔係話食左餐飯就 bye bye 咁囉

咁你得閒返去探佢地可能仲好過請食飯

比班毒撚 ff 下啫，影完相咪一樣無得食，踏實啲自己搵個女朋友好過啦

通常最踴躍搞謝師宴嗰班、同人影得最多相嗰班，到放榜都會消失曬

所謂謝師宴其實都只係一個形式, 希望提供一個平台去表達心底對老師既謝意
就好似以前中化堂學既"君子義以為質，禮以行之"
不過有好多同學反而覺得Grad Din自己先係主角, 失去謝師既本意, "禮"變成形式化和虛假

師兄超準

90年代既謝師宴只係去普通酒樓/餐廳搞,同學衣著樸素, 氣氛輕鬆, 我覺得咁樣更加體現到謝師既本意

謝佢班老母臭閪咩謝
十個入面都唔知有無真係兩個教得掂書
去都係為左見班同學一面

後面果2，3句好認同，師兄睇得通透謝師宴變自 high, 自我表演真係好可惜

謝師宴主角係老師咩？

樸實啲咪幾好，其實無需要話要用到酒店。又唔係好似外國啲 prom night 咁會跳舞華而不實

DSE咁易都教唔好，教師本份未做好仲算唔算老師?

放咗榜知自己斤兩仲會同班垃圾老師講多謝？

你估謝師宴真係謝師咩 比個地方班學生social ga
你呢d死毒撚番屋企睇動漫啦

原本應該係，不過依家就唔係

中七果年我地都係去普通餐廳食, 個個牛記笠記, 反而仲開心

見到啲同學放榜後嘅成績都幾肯定如果放榜後搞會少減成 part 人

我都問過嗰阿sir依個問題，答法同你一樣

相信會係淨返幾個

放完榜仲有人去？on99

講到食完果餐會友誼大躍進咁去完咪又係無下場

心意勝過場地

依個真係好撚荒謬 你唔問清楚 加下一定會去既咩
咩一生人一次仲on9
老老實實 真係唔好迫對中學冇留戀既人比錢

放榜後係謝皮宴

年年都有grad din批鬥post

去過靚d的地方食餐飯對中學雞黎講都幾開心ge，之後除咗去飲同annual dinner都好難咁多人book場食野架啦

不過如果真係同學校老師同學有仇果d，我覺得比返個唔出席唔比錢的option都好應該

六，七十個?都唔知有無

反而有啲興趣睇下放榜後搞會係咩光景

其實去過就知，餐飯都係最後俾個機會你著得靚仔靚女去同同學影下相食個飯姐 d老師黎唔黎，謝唔謝根本wfc

來來去去幾個講法: 一生人一次，好來好去，搞手會失預算，無黎新意 一味情感勒索

聽你講野都聞到陣毒味
比人強姦都硬食

啱 根本佢地去唔去人地都唔care
自己無朋友無人搵影相唔識襯衫就話係無聊哂錢哂時間 人地靚仔靚女影得開開心心又話人mk虛偽

比4,5個人圍=強姦合法化
D死毒撚真係

如果啲人唔留戀嘅話，大家都只係見多個幾月，咁啲人仲點會肯比錢?

好來好去 中學人生係得一次 不過如果依段人生係悲痛既 無謂曬尻人錢同時間

你覺得真係謝緊師咩？
好明顯係班友 搵個機會齊集d班人 著到靚一靚咁影下相
我唔覺得成個飯局係有謝師成份
更何況 並唔係老師話要攪謝師宴 係你班on9自己攪

得一種人唔去都要比錢
就係果d完全唔出聲 比人夾硬恰既毒撚

你正正常常唔去唔比都無人會攪9你

屌個個講咩第日成功咗間學校跪係到求你返去 笑撚死個個榜都未放ff定自己係未來星之子 中二病
喂喂喂，你地第日出絕招拯救世界嗰陣全世界爭住幫你含添啦 呢6年中學生涯一直隱藏你地自己嘅黑暗能力係咪好辛苦?

睇實盤數

睇返前面啦班友煩左我成個星期最後我都無比到幾下比人大到就死得啦

游大輝陣柒毒味真係好難頂

以前預科年代去樓上cafe搞, 仲好過會考去酒店

起碼同D老師真係吹到水

你鍾意啦

唔明點解要比成千蚊請教畜食飯

預科年代文理科每班得30人, 仲要自己班搞返
Cafe, 酒樓, 學校到會都係好選擇
大家著得好casual, 環境又舒服, 唔洗扮靚唔洗影相

去gard din比d女翹手食波餅影相不知幾正

讀唔成書毒撚圍爐post？

當年讀中學有朋友講明唔去唔會俾錢
班搞手追佢錢就成班兄弟屌到佢哋敗走唔敢再追

最重要都係尊重返啲人嘅意願囉

其實係叫thanks giving dinner

你條毒撚咁撚易恰係撚人
狗黎咋傻閪比人撚

果陣人人有手機相機？有social media？
而家夠可以著校服去啦
盛裝唔係文明規定黎
點解唔著？
根本時代就唔同
不斷吹奏以前同廢老吹奏以前香港有咩分別

拍定手先

我有老師屌班同學dse 咁易考你都考唔好，有咩資格做學生

反口就抵屌姐
一早講定唔會迫你去

想當年有個犯眾憎阿sir仲嫌三嫌四話唔要平日 酒店唔夠好咁
屌你老母請你食飯仲咁多嗲

過左七日仲係0負評

班搞手有水cap點會尊重呀
當年我同幾個fd睇唔過眼，走去幫個講明唔去嘅fd去屌走班搞手

分享下又好似潤鳩你咁
child登真係child登

食左先講

你竟然可以從我係度講幾句野就話我柒毒? 咁你未免太快判定一個人卦?

你條毒撚當然唔想有謝師宴啦

我比人撚? 重睇返先啦你

點解要謝師？

定係我唔去會影響到你呀？咁嬲嘅

俾啲老師日日咒我入唔到u,去黎做乜

同班教畜食屎慶祝全科U過關